你的名字 黨的數字

曾聽說過 強國肺炎
就像感染與活埋和流淚過程
而黨跟妳 傳播病情
日日有驚心夾雜動魄的情景
只需要 當感染數字競賽追逐時
可跟妳 安躺土棺裡便覺最寫意

唱於之後key學友果段武漢加油講話真係一流

地獄火車等緊你
幫下手諗下

傳出以後 無憂無愁
國內持續沒新增個案 美歐先有